點睇古巨基又回歸香港樂壇?

得罪講句，古巨基呢個人都幾無恥，好幾次係出邊撈唔掂就賴係強勢回歸，當造番起個勢就走人，佢當香港樂壇係乜?有無尊重過香港樂迷?堅睇佢唔起!

跟得土共多，調撚轉哂d野黎講
紅既使撚去拍還珠

打手你今年幾多歲

愛得太遲之後直線下滑

好憎古巨基

遊戲基同大雄陪伴過我嘅初戀時代，充滿回憶